營多真係好撚好食

所有醬落曬

食得多會唔會死

營多麽需要你

一次要食兩包先夠

我都驚，就住食，包千年油唔落唔好味

好耐冇食了

我3 年無食
最近食返

我有朋友日日食，中學食到三十幾歲，
之後溝到女話要健康d戒食營多，
戒左唔夠一年說有肝癌仲要剛剛去埋，
所以食開的巴打唔好戒，keep住食

警世文

人終需一死

燒d糖多比佢

有無死亡證, 無就當9up

食得多會陽痿

每次都要食兩包先夠飽

有時有啲係無個包乾脆卜卜嘢 即刻-20%食慾

炸蒜呀嘛

好似係乾洋蔥嚟

有冇人食完會奶埋隻碟

啱啱先食完 屌

我 頭先奶到隻兜立立令

喜達正啲多啲蒜

已經連續食咗成個月

well
Nice

聞落冇得頂
食兩三啖都仲覺得好好食
食食下開始覺得難食
食到最尾反胃

但次次半夜肚餓都要煮黎食先安樂

一包唔夠喉
但煮兩包會食到想嘔

每次食都好似第一次食

兩包食完好似冇食過嘢咁..

以前好鍾意食，依家覺得個陣味好難頂，食落好想嘔
細個放學成日係啊波羅買營多食，個啲啊姐好多都事先整定幾個係到等人買。試過食到一次係啲麵發脹曬，啲粉溶唔曬，但我都係照食 因為個時窮唔係日日有得食

以前好鐘意食, 但都係食1包
上次煮兩包黎食
陣味好難頂,好想嘔,
但食落又幾好味
不過食完覺得壽命好似短左
所以決定唔撚再食

真係唔明點解會咁

食一包夾2下冇晒
食兩包又好快濟同難食d (唔知點解)

其實我有諗過煮1包半 ,不過唔知另外個半包點算

食一個真係冇得頂 兩個太多

我都覺食食下會覺得難食
但又解釋唔到點解會咁覺得

尋日食完
唔覺好食

唔落辣醬先食到最好味既撈麵。

我煮親都係三包

依樣真，2包食完好似冇食

d調味撈得唔好
沖幾多包都好一定要分開撈
一包一包咁撈再放埋一齊

食完洗碗先難頂 勁大朕味

1包當下午茶
2包當lunch
3-4包當晚餐

之前有個室友係港女，應該有公主病
果日開party,飲到醉醉地，得佢無乜點飲，我地叫佢煮營多俾我地食，點知拎到岀黎變咗營多湯麵
營多湯麵其實都ok喎

之前仲讀緊中學既時候 暑假得我一個係屋企無飯食 呀媽就買咗成箱營多返黎比我自己煮
當時我好開心 覺得好好味
但暑假日日係咁食 我終於明白咩叫食厭一樣野
無野食要迫住食 食食下聞到陣味都想嘔
食完箱野 隔咗幾年先敢再食營多

廢青至愛

落曬營多啲粉同醬唔夠喉 仲會落胡椒粉 麻油同鼓油 即刻香口好多

本身都好重口味喇wo

唔洗奶都立立令啦, 咁撚油